9月10日夜晚8點 香港對伊朗

Boo中国國歌？用Do you hear the people sing?之後唱願榮光歸香港？
點樣叫多啲人入場？或者去大球場撐場？
今晚就係點解好似無咩post討論？

幫手推呀

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

推1

推2

推3

推4

推5

Boo pls

屌哂你地 義士唔係condom啊

坐低boo匪歌
人聲無可能同佢爆咪喇叭鬥大聲
到時唔知以為你唱緊匪歌添

到場airdrop，將歌詞送出去

有討論呀 手足入去睇睇

突發 要人創造歷史 香港國歌聽晚首次係國際級賽事亮相